有冇女友係讀BBA, 但自己係讀毒撚科

有冇ENGINE或SCIENCE 配BBA 組合

bba咪又係垃圾科

我指個毒撚 配SOCIAL BBA囡囡會發生咩事

帽事嘅

巴打有經驗?

我女朋友bba
成日都話上莊員屋企訓
即係點

咁你自己係咪毒撚科?

帽事嘅，唔使擔心

有冇經驗架 >?

N展毒撚配BBA囡囡

你係?
相處點?
佢有冇用高八度嘅聲音恥笑你

我Bsci in qfin

都算係晒銀仔

條女同marketing

QFIN 起BBA囡囡心目中同普通SCIENCE 有D分別
雖然 難度 QFIN <<<<<<<<< SCIENCE
咁你地相處點
你個人毒唔毒, 如果毒, 毒成點
佢有冇用高八度嘅聲音恥笑你

小學畢業 女友bba 畢業 又點撚樣計呀屌你老母1999

你小學畢業
難怪答都答到1999

屌你老母問非所答
1999

BBA 女有冇串鳩你?

九龍中文系（我）+新界BBA (佢）

大家都唔係三大

其實你答左問題先得唔得？

依家連登做乜多左咁多低質素人入黎
基本答題概念都冇 我屌你老母 仲學人開post 講bba

我已經間接答左你
小學畢業 女友bba 畢業 又點撚樣計呀屌你老母1999
唔計 , 講到明毒撚科, 加女友BBA, 你仲問呢啲咁嘅問題, 你鐘意答咪答, 唔鐘意答咪唔答就係咁囉

原來答題目屌你老母間接答就得架啦？
睇黎你真係小學畢業